---
title: "Occasionisssime"
date: 2023-08-25T02:50:17+01:00
draft: false
toc: false
comments: true
categories: [Hardware]
tags: [Smartwatch Extreme, Autogrill, Apple Watch]
---
Ora finalmente capisco che cosa intendono gli androidiani quando dicono che i loro apparecchi costano meno e fanno le stesse cose.

Sono stato sprovveduto nel pensare che valesse la pena spendere centinaia di euro per un watch, quando in autogrill puoi trovarne un equivalente perfetto per diciannove virgola novantanove euro.

![Smartwatch Extreme, uguale preciso ad Apple Watch, in vendita a 19,99 euro](/images/extreme.jpeg "In Apple con venti euro neanche ti abboni a tutti i servizi.")

*Gli aggiornamenti in agosto del blog potrebbero essere irregolari o infrequenti.*